(不推文) A0毒絲/ 毒撚/ 棍絲 唔玩交友app可以點出pool (26)

1st 賀到

為何開po的，總是我

新人報到 想問點出pool?

真毒榴名

毒是咪多數搵番毒呢？

但又有啲唔係毒嘅會鐘意毒

Lm 先 利申engine 仔識唔到女

點樣奇怪法

身邊識個蠍女好真性情 幾鍾意依種

點樣玩交友app純交友

山羊座成日比人話初初閪面 好cool 但熟左其實好癲

冇玩app識人分享下伏唔伏

榴連返黎呀

換電腦玩頂唔順

伏 但我無玩過 聽番黎

@ kono巴

grad左無機會識人

+1咁番工有無機會遇到

做緊廢青 搵唔到工 今年grad

今日追唔到post 啦
返工有唔開心嘅事發生
不過依家好返d 啦

嗰幅係幾有意思
但前期點樣將胸罩畫成眼罩

上個post 如果無回覆你嘅cm 嘅話，請見諒

多謝你

加油 撕絲絲 支持你地

原來係你

邊到識

我都訓聽日繼續

要等肺炎完左參加下興趣班 如果唔想用app

又好warm好景絲

係，今日都提自己努力進步

有其他爐友
不過我唔介意你地不定期休息

星期六先返

人地叫小雪 我偶像

Btw一早入黎我點解睇到d咁嘅野

我買左黑色有3隻野嗰件

小雪日日打扮得咁靚 一傳一百我當然係死忠

著唔到粉紅色

講得架啦差張圖唔會令可信性大減

港女對眼生係額頭度，要求高睇唔起一般港男
港女都係睇唔起一樣lv的港男

This is me

上水忙到收工
傾左d咩黎

睇唔明 陣係知好鳩

又對佢有咩企圖

你係其中一個

有冇
猛咁打錯字

上一上水 有無花生食

boardgame 我又唔識玩